有冇part time介紹 女

唔要ptgf😭😭

掃街？

馬姐

夠唔夠18?
餐廳 有手有腳識寫字就得

想揾咩類型PT?
比多少少意向，應該好多人幫到手

會唔會好辛苦😭

咩都得架

有邊份工唔辛苦

咩區

年齡，三圍，身高
有好工，人工唔算高，但叫舒服。

鍾唔鍾意手工同埋小朋友？

大把，做唔做到咁解

粉嶺，不過幾遠都去

19，160，三圍可唔可以telegram

可以啊

ptgf

我都想返工
但係又怕搵工
唔敢去問請唔請人

都話唔要

係

文職 OK
SOSSOS0000

我上水 今日去左粉嶺一轉 只係去但唔敢問 😭🤦‍♂️

Ok

唔pt啦 full time gf

諗住問邊間

喂呀

聯和墟好似有新開鋪 打算去問
其實想做樓面 但係又冇經驗
之前只係做過一田

俾d勇氣去問啦！ ！

做我女朋友，利申粉嶺撚

邊度請人

我打算聽日去多次 🤦‍♂️

馬會 正常好等人請
不過要等多幾個星期先會請
因為啱啱先請左新人
要等下輪

你女朋友係鄭睿隣

加油加油

我都幾多朋友翻，不過好似好小更

我又係喺粉嶺，又係搵part time
以為自己開咗post

有，幫我執屋，好亂

認真，非玩膠或色情

做補習囉，清河個邊啲小學缺導師

本人請緊有意？

樓豬有無話想返咩㗎？
文職？餐廳？sale?

我 利申 巴

搭單搵 星期六日

舒服

有朋友請緊人，可以tg傾傾

感謝，不過唔慣自己以外ge男人執屋

重申，認真非色情或玩膠

去做議員助理啦

200 lbs 肥婆

咁點解唔自己執？

好色情 可能我心邪

好多濕星野連埋堆書咁周圍劈，執完好一排又係咁，覺得女仔會執到之餘又俾到解決方案我

我係你第二人格
Sorry唔好笑

我覺得好色情，成件事

文職or sales都得！

喂呀我好認真

心諗色情，就咩都係色情

主要係執書+垃雜野

成日喂呀喂呀想點呀你 19歲人仲係咁，點請你呀

仲以為係有女介紹

俾你發現左

我想返下戲院Pt 有無巴絲做過係咪Walk In 就Ok

笑咗加油

冇閒錢唔好拎去整形住 大個再決定

笑乜鬼

冇整幫fd問

唔做ptgf
咁ftgf呢

我執屋好叻，呢排停課無啦啦得閒左勁多，我有時間既話就留左係屋企執屋，本身屋企都好多立雜野同亂，經過4日由朝到晚全屋執之後，依家好整齊同埋唔會好容易亂返

唔要！

我又自薦下先，我屋企本身都亂，宜家都仲係好亂

手作之店好似間間請人 間間都貼招聘
好多後生女做

可以試下！

我諗緊好唔好整亂間屋姐

可以製造更多工作機會俾我

請promoter要長腳 有冇相

要幾長

讀咩科?

有乜工要問三圍
小心

讀緊咩科？
黎緊流感高峰期，留意下診所
會請pt 做登記

Business

應該肥婆唔請？

Ikea
做過 幾好做 但係成日忙 會冇停手 時間會好快過
whatsapp問請唔請 同事幾多野講
利申 非打手 無業中 有冇人請FT HD ENG FG

Business 科

好似都幾好

坐枱，陀地$1600/part
公司拆3成

姐係咩泥

但係真係企到傻 做得耐見到啲閪客會燥

陪飲酒，可以著褸返工
但要短裙/褲

我請

係咪有得食佢地d嘢

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你想做my ftgf?

唔想。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

嗯 想 pm me

都話唔想。。。。。。。。。。。

幫我打掃屋企，女僕裝

主人

識玩

傻啦 冇
試食個啲就得 但係我做左2個月淨係試食左次 正常係唔比

咁慘，蔬菜薯餅好食

睇下先

係咪真架

做我女朋友Ok？

可以

放飯個啲如果想食ikea 個啲都要用錢買 冇員工價
如果係真係去做野食個到 可能有機會免費食

點解

熱門

我都諗緊請個pt....內容細節pm我pls

可以 tg 我

做雞啦 死剷

做我老婆仔

樓主話自己女，勁多留言
試下同一topic,
有冇partime 男
睇下點

但你肥到仆街點請

好唔好返？

見過好多間但而家都話唔請

派卡片 人工高 pm tg

搭單問下先
絲 18 讀緊書
想返part-time不過住喺屯元天
屯元天以外嘅地方都得嘅不過唔好太遠
做過sales 樓面 倉務員
有工請我就得㗎啦
唔想食老豆老母
價錢面議

認真想請鐘點
一層村屋，大約1200呎，屋企3狗7貓3雀比較多塵
有興趣覆我

整Sushi有冇興趣
60蚊一個鐘 包來回車錢 但冇飯鐘
佐敦

上水番馬會餐廳

餐廳？

Tg係咩

打麻雀啦 死剷

咁ftgf?

留tg俾我

感謝應徵我要執左第一浸先連d私人文件都周圍飛

已經亂到喊，今晚收工執執佢

仲養唔養寵物？ 我識自己食嘢同去廁所

咁你做乜自己唔執埋佢

創造就業機會

我養

靚唔靚女先

都幾架

拉

會

留底tg會有專人聯絡你

有學歷可以做補習
無學歷又要唔辛苦去夜總會

負責幫人舒服？

我怕誤人子弟嘛

我想返

碧湖日本城明明冇客
但係成日貼招聘廣告請人

Tg please

on9 要三圍既工
唔好同我講工作服無size果啲on9野

唔色情， 淫亂！

ptbf

你一路執屋, 我一路執你
出去搵啦, 大把工請人, 人工唔好太在意
搵啲有趣啲架啦

我請緊55蚊，都係齋坐😂😂

沙田馬場，中普接線生，68蚊

係邊返

絲打係咪讀緊hkcc

仲需要人？都想搵下pt做。

清，office你都啱咩😂

想翻啊！

普通話搞唔掂

係啊

只講中文就64
識ENG就70
可以試

好！ ！

就算請你，你一來一回已經要3個鐘，唔值啊
所以建議沙田個邊近你又好pay少少

係邊頭

Kwun tong個頭

上網搵大把whatsapp完有工翻㗎啦

搭單問 最好即pay 男